簡迪算唔算吹𨶙大晒

俾個巴丁仔撚狗咁撚

好心比佢踢返防中啦

過氣 而家LIN帝世界

同謝拉特致敬